天佑香港，而家落狗屎

出街帶遮唔洗解釋

我獨自去鳩嗚 我謝絕你監管